請投廢票, 唔好投白票

「香港獨立」
「Hong Kong Independence 」

或者

「習總稱帝」
「中華人民共和國首任皇帝习近平」
「皇帝吸精瓶」

一樣係放埋一邊
無人理

可以在選票上寫字嗎，會唔會犯法

今晚去就近投票站睇開箱監票啦

你就明兩樣都無分別, 只會比人放搵一邊

計好數, 就無人理

連傳媒各大小media 都唔會報導

上次有票站直情多左票, 最後都一樣無人理

完全ignore , 你繼續發夢吧

冇錯

張票無名

但投票時若比人見到會唔會捉你

屌你收皮啦

鍵國之期不遠矣

用番五毛嗰招，廢票、白票，太on9，不了。

會驗廢票,

可以爭辯屬唔屬於廢票架

立場咪出左新聞囉

可以選舉呈請架

啱啱新東吸咗嗰 Fuck

無人有權知道你投邊個

邊度有寫廢票同白票
想自己計都好撚難
話左無人會理, 全世界選舉都要ignore 白票

飛機都無得你地打

選舉處會公布

用個放大鏡去搵啦
網頁？PDF?

邊度有廢票一欄

廢柴就有

唉, 你條智障嘈左成晚, 都唔知做乜

訓啦柒頭

話左無人理又唔信
有冇media 報過, 有冇人拎黎打J 丫
從來選舉只係睇贏同輸
希拉里輸左都收皮啦
幾多日之後先有呢條數睇

你咁重視妓者報唔報,

你去票站裸跑咪有人報囉

都ON

推

有條數睇未, 射撚左幾多精
求